天日就投票了 禾還未收到通知書

友矛手足知典做巧 真俊華矛左禾個票吾得架

友矛手足幫幫手

帶身分證影印本去上次個票站投就OK啦

多謝手足 天日去試試先

On9 要正本

放自拍上嚟，會有專人幫你驗證㗎啦

黃浩名真人上連登都

洗吾洗寫艾粒真俊華

村民典諗牙

拎呢兩張去

講還講你貼樓豬做乜

on9上次已經可以用影印本啦

你睇我俾狗拉咗幾多次 系咪威先

禾貢令仔 由得佢啦

系囉 貢刀吾g

好型 民主之父

天日民主之父贏就是香港民主醉光輝嘅一日

樓主台灣人扮乜= =

雙重國籍牙

體育台開咩CC post
死返去cc台啦

你問問豬蛇
選委之一，聽日投邊個好？